msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FireStats\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-06-23 13:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-05 18:09+0800\n"
"Last-Translator: awflasher <awflasher@gmail.com>\n"
"Language-Team: Awflasher <awflasher@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-KeywordsList: fs_e;fs_r\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\www\\dev\\firestats\\branches\\firestats-1.5\\firestats\n"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:319
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:742
msgid "FireStats"
msgstr "FireStats"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:319
msgid "Loading..."
msgstr "载入中……"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:338
#, php-format
msgid "Total : %s page views and %s visits"
msgstr "共计：%s次PV和%s次独立访问"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:339
#, php-format
msgid "Last 24 hours : %s page views and %s visits"
msgstr "最近24小时内：%s次PV和%s次独立访问"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:492
msgid "You are not authorized to access FireStats"
msgstr "必须拥有管理员权限才能使用FireStats"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:765
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:881
msgid "Title:"
msgstr "标题"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:771
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:895
msgid "Hide FireStats logo"
msgstr "隐藏FireStats图标"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:847
msgid "Popular posts"
msgstr "热门文章"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:885
msgid "Number to show"
msgstr "访问列表显示条数"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:889
msgid "Days ago (Empty for all time)"
msgstr "天前（留空查看全部时间）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:962
msgid "Pages displayed : "
msgstr "访问页面总数："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:963
msgid "Unique visitors : "
msgstr "唯一访问者："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:964
msgid "Pages displayed in last 24 hours : "
msgstr "最近24小时内访问页面总数："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:965
msgid "Unique visitors in last 24 hours : "
msgstr "最近24小时内唯一访问者："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:1017
msgid "pages viewed"
msgstr "页面访问次数"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:1017
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:1018
msgid "today"
msgstr "今天"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:1018
msgid "visits"
msgstr "访问数"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/firestats-wordpress.php:1027
msgid "Powered by FireStats"
msgstr "由FireStats提供支持"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/index.php:15
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/index.php:15
msgid "Access denied"
msgstr "访问限制（检查权限）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/index.php:40
msgid "Error connecting to database, check your database server"
msgstr "连接数据库失败"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/index.php:41
#, php-format
msgid "To access the configuration screen, please delete %s"
msgstr "请删除%s以进入设置界面"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/login.php:10
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/login.php:25
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/login.php:13
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/login.php:17
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/login.php:24
msgid "Remember me for the next 14 days"
msgstr "保留下两周的登录信息"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/login.php:30
#, php-format
msgid "Forgot your password? click %s."
msgstr "忘记密码？请点击%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/login.php:30
msgid "here"
msgstr "这里"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:50
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:97
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:51
msgid "Compacting..."
msgstr "压缩……"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:63
msgid "Stopping..."
msgstr "停止……"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:74
msgid "Compact now"
msgstr "现在压缩"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:119
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:139
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:134
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:146
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:154
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:135
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:368
msgid "Not a positive number : "
msgstr "不是一个正数："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/firestats.js.php:730
msgid "Session expired, press ok to reload"
msgstr "Session过期，请按“确认（ok）”重新载入"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-database.js.php:66
msgid "Upgrading, do not interrupt"
msgstr "升级中，请勿中断……"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-database.js.php:73
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-settings.js.php:19
msgid "You need to select an bot you want to remove from the table"
msgstr "您需要选择一个要移除的机器人（爬虫）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-settings.js.php:40
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-settings.js.php:55
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-settings.js.php:76
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-settings.js.php:91
msgid "You need to select a record from the table"
msgstr "您需要选择一条记录"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-sites.js.php:27
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-sites.js.php:29
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-sites.js.php:47
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-sites.js.php:49
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-sites.js.php:93
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/js/page-sites.js.php:93
msgid "Transfer"
msgstr "传输"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/lib/ezsql/mysql/ez_sql_mysql.php:41
msgid "User name and password are required to connect to database"
msgstr "必须设置正确的用户名和密码以访问数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/lib/ezsql/mysql/ez_sql_mysql.php:42
msgid "Error establishing mySQL database connection"
msgstr "建立mySQL数据库链接时发生错误"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/lib/ezsql/mysql/ez_sql_mysql.php:43
msgid "Database name is required to connect to database"
msgstr "未指定数据库名"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/lib/ezsql/mysql/ez_sql_mysql.php:44
msgid "mySQL database connection is not active"
msgstr "无法连接mySQL数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/lib/ezsql/mysql/ez_sql_mysql.php:45
msgid "Unexpected error while querying database"
msgstr "请求数据库时发生未知错误"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/lib/ezsql/mysql/ez_sql_mysql.php:122
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/lib/ezsql/mysql/ez_sql_mysql.php:133
#, php-format
msgid "Can't disconnect: %s"
msgstr "无法断开：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/lib/ezsql/mysql/ez_sql_mysql.php:133
msgid "Not connected"
msgstr "链接未建立"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:166
#, php-format
msgid "Unsupported action code : %s"
msgstr "未支持的动作码：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:175
#, php-format
msgid "Unexpected output: %s"
msgstr "异常输出：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:276
#, php-format
msgid "Invalid boolean value : %s"
msgstr "错误布尔值（是、否）：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:279
#, php-format
msgid "Invalid integer : %s"
msgstr "错误IP整数：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:282
#, php-format
msgid "Invalid or none positive integer : %s"
msgstr "请输入一个正整数：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:289
msgid "Invalid IP address"
msgstr "错误IP表"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:363
msgid "Excluded users list saved"
msgstr "排除用户列表已经保存"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:380
#, php-format
msgid "Added %s to bots list"
msgstr "已经将%s加入到机器人（爬虫）列表中"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:391
msgid "Empty string is not allowed"
msgstr "不允许空字符串"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:401
msgid "Removed"
msgstr "已经移除"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:453
msgid "Not using configuration file"
msgstr "未使用配置文件"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:459
msgid "Not installed inside Wordpress"
msgstr "WordPress中未安装"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:469
#, php-format
msgid "Failed to delete fs-config.php : %s"
msgstr "删除fs-config.php失败：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:512
msgid "Error upgrading tables"
msgstr "升级数据库出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:532
msgid "Error installing tables"
msgstr "安装表出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:687
#, php-format
msgid "%s days can be compacted, database size %s"
msgstr "%s天可合并，数据库大小%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:706
#, php-format
msgid "Unkown field: %s"
msgstr "位置内容：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:742
msgid "IP-to-country database is already up-to-date"
msgstr "IP-国家对应数据库已经是最新版"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:749
msgid "An error has occured while trying to update the IP-to-country database"
msgstr "尝试更新IP-国家对应数据库时发生错误"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:753
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:389
msgid "file"
msgstr "文件"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:755
#, php-format
msgid "You can update the database manually by downloading this %s and extracting it into %s"
msgstr "你可以下载%s并解压到%s来手动升级数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:760
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:598
msgid "this"
msgstr "这"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:762
#, php-format
msgid "You can update the database manually by opening %s and downloading the <b>zip_url</b>, and extracting it into %s"
msgstr "您可以打开%s，下载压缩包，解压到%s来手动升级数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:788
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:806
#, php-format
msgid "Error updating bots list: %s"
msgstr "更新机器人（爬虫）列表出错：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:800
msgid "Successfully updated bots list"
msgstr "更新机器人（爬虫）列表成功"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:818
#, php-format
msgid "Error purging excluded records: %s"
msgstr "清空排除记录失败：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:822
msgid "Purged excluded records"
msgstr "成功清空排除记录"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:913
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:134
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:24
msgid "Error connecting to database"
msgstr "连接数据库失败"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:996
#, php-format
msgid "Compacting %s days, %s done, database size is %s"
msgstr "压缩%s天，%s完成，数据库大小：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1096
#, php-format
msgid "%d of %d"
msgstr "%d/%d"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1241
msgid "Incorrect user-name or password"
msgstr "错误的用户名或密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1265
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1306
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1332
msgid "User name not specified"
msgstr "用户名未指定"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1266
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1307
msgid "Email not specified"
msgstr "Email未指定"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1267
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:39
msgid "Password not specified"
msgstr "密码未指定"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1268
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1310
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1333
msgid "Passwords did not match"
msgstr "两次密码不一致"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ajax-handler.php:1334
msgid "Empty password"
msgstr "空密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/auth.php:86
#, php-format
msgid "Error connecting to database (%s)"
msgstr "连接数据库失败%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/auth.php:189
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/auth.php:223
msgid "Invalid email address"
msgstr "错误邮件地址"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/auth.php:199
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/auth.php:233
msgid "A user with this name already exists"
msgstr "用户名或者Email已经存在！"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/auth.php:203
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/auth.php:237
msgid "A user with this email address already exists"
msgstr "用户名或者Email已经存在！"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/auth.php:460
#, php-format
msgid "Invalid site id: %s"
msgstr "错误站点ID：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:116
msgid "FireStats is properly installed in the database"
msgstr "FireStats数据库已经正确安装"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:119
msgid "FireStats is not configured"
msgstr "FireStats为设置"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:122
#, php-format
msgid "Database error, check your configuration: %s"
msgstr "数据库错误，请检查您的设置：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:125
msgid "FireStats is not installed in the database"
msgstr "FireStats数据库未安装"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:128
msgid "FireStats database needs to be upgraded"
msgstr "FireStats数据库需要升级"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:131
msgid "The FireStats database version is newer than this code version, you need to upgrade FireStats"
msgstr "FiresStats数据库比您的FireStats新，请更新FireStats"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:137
msgid "Unknown database status code"
msgstr "未知数据库状态码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:583
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-hit.php:367
#, php-format
msgid "Database error: %s"
msgstr "数据库错误：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-common.php:598
#, php-format
msgid "Invalid regular expression, see %s for more information"
msgstr "错误的正则表达式，点击%s获得更多信息"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:21
msgid "Error accessing database"
msgstr "访问数据库出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:27
msgid "Error creating database"
msgstr "建立数据库出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:30
msgid "Error creating user"
msgstr "建立用户出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:33
msgid "Error creating tables"
msgstr "简历表出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:36
msgid "Error saving configuration"
msgstr "设置配置出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:42
msgid "Wrong password"
msgstr "错误的密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:52
msgid "FireStats tables are not installed"
msgstr "FireStats表没有安装"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:57
msgid "FireStats is installed"
msgstr "FireStats已经安装"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:62
msgid "Another FireStats database detected"
msgstr "检测到另一个FireStats数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:67
msgid "New database created successfuly"
msgstr "新的数据库建立成功"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:70
#, php-format
msgid "Unexpected error code %s"
msgstr "未知错误代码：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:302
msgid "Not configured"
msgstr "为设定"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:305
msgid "FireStats configuration file"
msgstr "FireStats配置文件"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:308
msgid "Wordpress configuration file"
msgstr "WordPress配置文件"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:311
msgid "External configuration"
msgstr "外部配置"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:390
#, php-format
msgid "Configuration file %s is not writable, you can either:"
msgstr "设置文件%s不可写，您也可以："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:391
msgid "Fix the problem by making it writable"
msgstr "将它的权限设为可写来解决这个问题"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-config-utils.php:392
#, php-format
msgid "download the %s and upload it into %s"
msgstr "下载%s然后上传到%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-setup.php:32
msgid "Operation already in progress"
msgstr "操作已经在进行"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:49
msgid "Data compacting is already in progress"
msgstr "数据压缩已经在进行中"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:74
msgid "MySQL 4.1.14 or newer is required for data compacting support"
msgstr "必须有MySQL4.1.14或者更新版本支持数据压缩"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:288
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:326
msgid "Site name not specified"
msgstr "站点名称未设定"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:300
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:330
msgid "Site ID must be a positive number"
msgstr "站点ID必须为正数"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:303
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:349
#, php-format
msgid "A site with the ID %s already exists"
msgstr "ID为%s的站点已经存在"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:337
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:406
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:457
#, php-format
msgid "No site with the id %s exists"
msgstr "没有ID为%s的站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:442
msgid "New site_id must not be empty"
msgstr "新site_id不能为空"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:448
msgid "Can't move the hits to the same site"
msgstr "无法迁移统计数据至同一个站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:543
msgid "Empty url pattern"
msgstr "空URL模式"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:555
msgid "The URL already exists"
msgstr "URL地址已经存在"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:649
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:654
#, php-format
msgid "Invalid IP address: %s"
msgstr "错误IP地址：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:665
msgid "First IP address must be smaller than second IP address"
msgstr "第一个IP地址必须比第二个IP地址小"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:698
msgid "The IP address(s) already exists"
msgstr "IP地址已存在"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:777
#, php-format
msgid "The bot wildcard %s is already in the database"
msgstr "机器人%s已经在数据库中"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:1376
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:1424
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:160
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:305
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/db-sql.php:1854
#, php-format
msgid "Error opening file : %s"
msgstr "错误打开文件：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/export-bots-list.php:21
msgid "Error exporting bots list"
msgstr "到处机器人（爬虫）列表失败"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/footer.php:3
#, php-format
msgid "If you have any problems or questions, please visit the %s"
msgstr "有任何故障或者疑问，请访问%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/footer.php:3
msgid "FireStats homepage"
msgstr "FireStats主页"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/header.php:18
msgid "Support FireStats"
msgstr "支援FireStats"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/header.php:25
#, php-format
msgid "Log out %s"
msgstr "退出登录%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/header.php:37
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/header.php:45
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:34
msgid "Unknown site type"
msgstr "未知站点类型"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:80
msgid "Collect hits from PHP pages"
msgstr "从PHP页面统计点击"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:81
msgid "To allow FireStats to track access to your pages, you need to add the following line inside the head tag of each of the pages you want to monitor (the page must be a php page)."
msgstr "欲使FireStats能统计访问情况，请将以下代码加入相应页面的head标签中（必须是PHP脚本）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:87
msgid "A typical page header will look like this:"
msgstr "一个典型的页面头应该是这样的："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:104
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:105
msgid "The WordPress plugin registers itself automatically when it's activated"
msgstr "当激活时，WordPress插件将会自动注册"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:111
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:119
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:139
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:145
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:157
msgid "plugin"
msgstr "插件"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:127
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:133
msgid "module"
msgstr "模块"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:176
#, php-format
msgid "Collect hits from a %s site"
msgstr "从%s统计访问"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:197
#, php-format
msgid "and then configure it in the administration menu with the path %s and the ID %s"
msgstr "然后在管理面板中设置其path：%s以及ID：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:207
#, php-format
msgid "and then edit the lines in %s to contain this:"
msgstr "然后编辑%s中的内容，以包含这些："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/help-window.php:214
#, php-format
msgid "To collect statistics from your %s site your need to install the %s"
msgstr "要想从你的%s站点获得统计数据，必须安装%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:10
msgid "Link here"
msgstr "连接到这里"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:127
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:190
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:128
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-add-admin.php:36
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:129
msgid "Security level"
msgstr "安全级别"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:151
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:156
msgid "User"
msgstr "用户名"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:176
msgid "Add a new user"
msgstr "增加一个新用户"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:189
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:191
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:192
msgid "Page views"
msgstr "页面访问次数"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:209
msgid "How to integrate with this site"
msgstr "如何为这个站点集成"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:238
msgid "Orphaned hits"
msgstr "孤立点击"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:251
msgid "Add a new site"
msgstr "增加一个新站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:287
msgid "Generic PHP site"
msgstr "PHP站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:289
msgid "Wordpress"
msgstr "WordPress"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:291
msgid "Django"
msgstr "Django"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:293
msgid "Drupal"
msgstr "Drupal"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:295
msgid "Gregarius"
msgstr "Gregarius聚合器"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:297
msgid "Joomla"
msgstr "Joomla"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:299
msgid "MediaWiki"
msgstr "MediaWiki"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:301
msgid "Trac"
msgstr "Trac系统"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:303
msgid "Gallery2"
msgstr "Gallery2"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:396
msgid "Invalid"
msgstr "不合法"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:415
msgid "You are not allowed to view the statistics of any site, please contact your system administrator"
msgstr "您未被允许查看统计信息，请联系管理员"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:444
msgid "All"
msgstr "全部"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:445
msgid "Show statistics from"
msgstr "显示统计自："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:473
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:555
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:556
msgid "TimeStamp"
msgstr "时间戳"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:557
msgid "URL"
msgstr "URL地址"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:558
msgid "Referrer"
msgstr "引用（来源）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:559
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:560
msgid "UserAgent"
msgstr "用户代理（客户端）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:581
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:671
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:887
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:979
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1014
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1099
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1177
msgid "No data yet, go get some hits"
msgstr "还没有数据，快让大家访问吧"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:732
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:764
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:786
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:811
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:916
msgid "Start date is missing"
msgstr "缺少起始日期"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:921
msgid "End date is missing"
msgstr "缺少结束日期"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:941
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍后……"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1037
#, php-format
msgid "%d hits from %s"
msgstr "%d次点击来自%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1161
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1204
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1205
msgid "You can help by sending anonymous system information that will help make better decisions about new features"
msgstr "您可以匿名身份发送系统信息来帮助我们完善FireStats系统"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1206
msgid "The information will be sent anonymously, but a unique identifier will be sent to prevent duplicate entries from the same FireStats"
msgstr "信息将被匿名发送（将同时发送唯一标识符避免重复发送）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1342
msgid "Page views in last 24 hours"
msgstr "过去24小时页面访问次数"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1343
msgid "Page views since midnight"
msgstr "今天0点以来的页面访问量"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1354
msgid "Visits in last 24 hours"
msgstr "过去24小时访问者"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/html-utils.php:1355
msgid "Visits since midnight"
msgstr "今天0点以来的访问量"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:15
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:23
msgid "Import bots list"
msgstr "导入机器人（爬虫）列表"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:34
msgid "Select bot-list file"
msgstr "选择机器人（爬虫）列表文件"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:35
msgid "Import type"
msgstr "导入文件"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:37
msgid "Add to bots list"
msgstr "添加到机器人（爬虫）列表"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:38
msgid "Replace bots list"
msgstr "替换机器人（爬虫）列表"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:40
msgid "Send File"
msgstr "发送文件"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:56
msgid "Incorrect file format"
msgstr "错误文件格式"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:68
#, php-format
msgid "Error importing bots list : %s"
msgstr "错误导入：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/import-bots-list.php:73
msgid "bots list imported successfully"
msgstr "机器人（爬虫）列表导入成功！"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:116
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:120
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:250
msgid "Error creating temporary file"
msgstr "建立零时文件错误"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:128
#, php-format
msgid "Error opening connection to %s"
msgstr "连接到%s出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:133
#, php-format
msgid "Error sending request to %s"
msgstr "发送请求到%s出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:139
#, php-format
msgid "Server returned error %s for %s"
msgstr "服务器返回错误：%s / %s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:153
#, php-format
msgid "Error reading data from %s : %s"
msgstr "从%s读取数据出错：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:182
#, php-format
msgid "Error extracting IP-to-country database: %s"
msgstr "解压IP-国家对应数据库出错：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:187
#, php-format
msgid "Unsupported file type : %s"
msgstr "不支持的文件类型：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:207
#, php-format
msgid "can't update ip-to-country database, read-only directory : %s"
msgstr "无法更新，目录只读：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:209
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:211
#, php-format
msgid "can't update ip-to-country database, read-only file : %s"
msgstr "无法更新，文件只读：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:226
msgid "Error installing new IP-to-country database"
msgstr "安装新IP-国家对应数据库时出错"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:232
msgid "Successfuly updated IP-to-country database"
msgstr "成功升级IP-国家对应数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/ip2country.php:236
#, php-format
msgid "Error updating version file : %s"
msgstr "错误升级版本文件：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-add-admin.php:25
msgid "Create administrator user"
msgstr "建立管理员帐号"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-add-admin.php:27
msgid "You need to create an administrator user for FireStats."
msgstr "请建立管理员帐号"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-add-admin.php:28
msgid "The administrator has full control over FireStats, and will be able to create other users/administrators from the administration interface"
msgstr "管理员帐号拥有全部权限，并且可以在控制面板中建立其他用户帐号，甚至管理员帐号"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-add-admin.php:32
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-add-admin.php:44
msgid "Verify password"
msgstr "验证密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-add-admin.php:48
msgid "Create user"
msgstr "建立用户"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:51
msgid "Database status"
msgstr "数据库状态"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:61
#, php-format
msgid "Upgrade to database version %d"
msgstr "升级IP-国家对应数据库版本到：%d"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:86
#, php-format
msgid "Configuration source : %s"
msgstr "配置源：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:92
msgid "To use wordpress database, click this button."
msgstr "使用WordPress数据库，点击这里"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:93
msgid "FireStats database configuration will be lost."
msgstr "FireStats数据库设置将被清空"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:94
msgid "Use Wordpress database"
msgstr "使用WordPress数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:105
msgid "To perform one of the following actions:"
msgstr "进行以下操作："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:107
msgid "Attach to an existing FireStats installation"
msgstr "添加到一份已经存在的FireStats系统中"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:108
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:226
msgid "Install FireStats into an existing database"
msgstr "在已经存在的数据库中安装FireStats"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:109
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:229
msgid "Create a new database and install FireStats there"
msgstr "在新数据库中安装FireStats"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:111
msgid "Follow instructions in the help"
msgstr "请遵照帮助"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:119
msgid "Database host"
msgstr "数据库主机地址"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:125
msgid "Database name"
msgstr "数据库名"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:131
msgid "Database user name"
msgstr "数据库用户名"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:137
msgid "Database password"
msgstr "数据库密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:143
msgid "Tables prefix"
msgstr "表前缀"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:152
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:224
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:227
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:230
msgid "Test connection"
msgstr "测试连接"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:162
msgid "Click to install and switch to new FireStats tables"
msgstr "点击安装并且转换成新的FireStats表"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:165
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:227
msgid "Install tables"
msgstr "安装表"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:174
msgid "Click to use this FireStats database"
msgstr "点击使用这个FireStats数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:178
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:224
msgid "Use this database"
msgstr "使用这个数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:190
msgid "To create a new database, an administrator user should be used in the above fields."
msgstr "要想建立一个新数据库，请使用管理帐号"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:191
msgid "However, For security reason, it is recommended not to use a database administrator user for day to day operations."
msgstr "然而，由于安全原因，建议不要使用一个管理员帐号进行日常数据库维护"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:192
msgid "Enter new user name and password for FireStats, this user will only have access to the FireStats database"
msgstr "键入新的用户名和密码，这个用户将只能接触到FireStats数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:193
msgid "If you will not specify user and password the Admin user and password will be used."
msgstr "如果您不指定用户名和密码，将采用管理员帐号"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:200
msgid "FireStats User name"
msgstr "FireStats用户名"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:204
msgid "FireStats password"
msgstr "FireStats密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:210
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:230
msgid "Create database"
msgstr "创建数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:222
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:223
msgid "Attach to an existing FireStats database"
msgstr "添加到一个已经存在的FireStats数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:224
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:227
#, php-format
msgid "Enter the parameters in the table, press %s, and then %s."
msgstr "设置表，您需要按%s然后%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-database.php:230
#, php-format
msgid "Enter the parameters into the table, <u>you need to enter a database administrator user</u>. press %s, and then enter FireStats database user and password, and finally press %s."
msgstr "设置数据库，<u>您需要键入一个数据库管理员用户</u>。按%s，然后键入FireStats用户名和密码，然后按%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:10
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:15
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:21
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:34
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:48
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:279
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:131
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-ip.php:97
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-url.php:31
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:22
msgid "How to translate to a new language"
msgstr "如何进行翻译"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:27
msgid "Select your time zone"
msgstr "选择您的时区"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:37
#, php-format
msgid "Time zone selection requires %s or newer"
msgstr "时区选择需要%s或者更新"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:42
msgid "Select WHOIS provider"
msgstr "选择WHOIS提供源"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:58
msgid "Exclude hits"
msgstr "排除点击"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:59
msgid "Purge excluded records stored in the database"
msgstr "清空数据库中的排除记录"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:61
msgid "Purge"
msgstr "清空"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:65
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:289
msgid "User agent"
msgstr "用户代理（客户端）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:80
msgid "Automatic update"
msgstr "自动更新"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:83
msgid "Update now"
msgstr "现在更新"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:85
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:88
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:94
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:104
msgid "URL/Referrer"
msgstr "URL引用（来源链接）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:122
msgid "Compact old data"
msgstr "压缩旧数据"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:133
#, php-format
msgid "%s compact data older than %s"
msgstr "%s压缩旧于%s的数据"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:150
msgid "Automatic version check"
msgstr "自动版本检测"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:152
msgid "Automatically check if there is a new version of FireStats (recommended)"
msgstr "自动检测FireStats新版本（推荐）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:159
msgid "Hits processing mode"
msgstr "访问处理模式"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:167
msgid "This section allow you to modify the way FireStats handles incomming hits. it is useful to fine tune FireStats for sites with very high load."
msgstr "这里允许你修改FireStats处理访问者统计数据的方式，这对于您服务器压力巨大时会很有效果"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:171
msgid "MySQL 5.0 or newer is required for faster processing modes"
msgstr "需要MySQL5.0及以上版本来支持快速处理模式"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:185
msgid "Overriden by conf.php"
msgstr "被conf.php重写"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:193
msgid "IP-to-country database"
msgstr "IP-国家对应数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:195
#, php-format
msgid "IP-to-country database version : %s"
msgstr "IP-国家对应数据库版本：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:198
msgid "Automatically check if there is a new version of IP-to-country database"
msgstr "自动检测IP-国家对应数据库升级"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:202
msgid "Update IP-to-country database now (only if needed)"
msgstr "将IP-国家对应数据库立即升级到最新版（如果有必要）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:204
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:137
msgid "Update"
msgstr "升级"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:216
msgid "Automatically"
msgstr "自动"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:217
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:218
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:235
msgid "One week"
msgstr "一周"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:236
msgid "Two weeks"
msgstr "两周"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:237
msgid "One month"
msgstr "一个月"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:238
msgid "Two months"
msgstr "两个月"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:239
msgid "Three months"
msgstr "三个月"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:240
msgid "Half a year"
msgstr "半年"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:241
msgid "One year"
msgstr "一年"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:242
msgid "Two years"
msgstr "两年"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:252
msgid "Process immediatelly (Slow)"
msgstr "立即处理（慢）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-settings.php:255
msgid "Buffer hits (Fast)"
msgstr "缓冲处理（快）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-sites.php:14
msgid "Manage sites"
msgstr "管理站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-sites.php:24
msgid "Warning, you can really mess things up from here, be careful!"
msgstr "注意！您这样操作可能会造成数据错误！"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-sites.php:26
msgid "FireStats can collect statistics from multiple sites (on the same server)."
msgstr "FireStats可以统计同一台数据库上不同站点的访问记录"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-sites.php:28
msgid "The site need to be registered in the sites table"
msgstr "这个站点必须注册在站点列表中"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-sites.php:29
msgid "The site should be configured to use its ID when reporting a hit, click on the help button next to the site you created for more information"
msgstr "这个站点必须设置好ID，点击帮助按钮获得更多信息"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-sites.php:32
#, php-format
msgid "Click %s for more information"
msgstr "点击%s获得更多信息"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:43
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:77
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:115
msgid "Refresh statistics"
msgstr "刷新统计"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:126
msgid "Auto refresh every"
msgstr "自动刷新每"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:130
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:131
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:180
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:198
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:221
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:234
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:250
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:266
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:316
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:138
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:142
msgid "Last 24 hours"
msgstr "过去24小时"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:143
msgid "Since midnight"
msgstr "今日0点以来"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:153
msgid "Visits"
msgstr "访问"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:171
msgid "Recent referrers"
msgstr "最近的引用（来源）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:177
#, php-format
msgid "Show at most %s items for the last %s days, sorted by %s"
msgstr "显示最多%s条记录，来自最近的%s天，按照%s排序"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:189
msgid "Search terms"
msgstr "搜索短语"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:193
#, php-format
msgid "Show at most %s search terms for %s"
msgstr "显示最多%s条搜索记录为%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:200
msgid "Start date:"
msgstr "开始时间："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:201
msgid "End date:"
msgstr "结束时间："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:213
msgid "Recent popular pages"
msgstr "最近频繁访问页面："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:218
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:263
#, php-format
msgid "Show at most %s items for the last %s days"
msgstr "显示最多%s条记录，来自最近的%s天"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:228
msgid "Browsers"
msgstr "浏览器"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:231
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:247
#, php-format
msgid "Show items for the last %s days"
msgstr "显示最近%s天的记录"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:243
msgid "Operating systems"
msgstr "操作系统"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:259
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:273
msgid "Hits table"
msgstr "访问列表"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:274
msgid "Number of hits to show"
msgstr "访问列表显示条数"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:293
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:315
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:333
msgid "Newest first"
msgstr "最新的靠前"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:334
msgid "Most hits first"
msgstr "最多点击"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:343
msgid "the last 24 hours"
msgstr "过去24小时"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:344
msgid "the last week"
msgstr "过去一周"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:345
msgid "the last month"
msgstr "过去一个月"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:346
msgid "the three months"
msgstr "过去三个月"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:347
msgid "the last six months"
msgstr "过去半年"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:348
msgid "the last year"
msgstr "过去一年"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:349
msgid "all time"
msgstr "所有时间"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-stats.php:350
msgid "time range"
msgstr "时间范围"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:8
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tabbed-pane.php:71
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:9
msgid "This section contains various tools"
msgstr "这一部分包含许多工具"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:14
msgid "I agree to send system information"
msgstr "我同意发送系统信息"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:18
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:19
msgid "System diagnostics page"
msgstr "系统诊断页面"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:19
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:24
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:27
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL版本"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:30
msgid "Memory limit"
msgstr "内存极限"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:36
msgid "Database cache"
msgstr "数据库缓存"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:37
msgid "The following section can recalculate different aspects of the database. you don't normally need to use it."
msgstr "以下是重新计算数据库的模块，您不需要动它。"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:40
msgid "Recalculate country codes"
msgstr "重新计算国家代码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:45
msgid "Rebuild database cache"
msgstr "重建数据库缓存"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-tools.php:50
msgid "Recalculate search engine terms"
msgstr "重新计算搜索引擎关键词"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-users.php:26
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools-menu.php:5
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-users.php:35
msgid "You can manage users here"
msgstr "您可以在此管理用户"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:21
msgid "Statistics widget"
msgstr "统计Widget（侧边栏挂件）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:46
#, php-format
msgid "You can configure the sidebar widgets from %s"
msgstr "您可以从%s设置侧边栏Widget"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:50
#, php-format
msgid "The statistics widget requires the %s plugin for optimal usage."
msgstr "优化统计侧边栏Widget需要%s插件"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:53
msgid "Widgets"
msgstr "Widgets（侧边栏挂件）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:55
msgid "You can also manually add the following code to your theme sidebar:"
msgstr "您可以手工加入以下代码到您的侧边栏："

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:63
msgid "Comments icons"
msgstr "评论图标"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:71
msgid "Add flag icon to comments"
msgstr "为评论列表增加留言者的国旗图标"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:78
msgid "Add browser and operating system icons to comments"
msgstr "为评论列表增加留言者的操作系统、浏览器图标"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:81
msgid "Blog footer"
msgstr "Blog底部"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:88
msgid "Add FireStats footer to blog"
msgstr "为Blog底增加FireStats声明"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:96
msgid "Show statistics in footer"
msgstr "在Blog底显示FireStats统计"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:102
msgid "Excluded users"
msgstr "已经排除的用户"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:103
msgid "WordPress users selected here will not be counted in the statistics"
msgstr "这里选中的WordPress用户的访问情况将不会被记录"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:107
msgid "Permissions"
msgstr "允许"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:108
msgid "Select the minimum user role that can access FireStats (Only administrators can manage FireStats)"
msgstr "选择能够查看FireStats的最低用户组（只有管理员才可管理FireStats）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:112
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:113
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:114
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:115
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:116
msgid "Subscriber"
msgstr "订阅者"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:124
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:125
msgid "WordPress site ID, every hit From this blog is recorded with this as the source Site ID"
msgstr "WordPress站点ID，该Blog的每一次点击计入该ID下"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:126
msgid "This should be the same ID as the Site ID in the sites table. you don't normally need to change this."
msgstr "这就是站点ID，您一般不用修改"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/page-wordpress-settings.php:136
msgid "This will update the titles of the blog posts inside FireStats, you don't normally need to use it"
msgstr "这将改变Firestats数据库中的日志标题，您不用管它"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/rebuild-db.php:17
msgid "Recalculating matching bots"
msgstr "重新计算匹配爬虫"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/rebuild-db.php:20
msgid "Recalculating matching IP addresses"
msgstr "重新计算匹配IP地址"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/rebuild-db.php:23
msgid "Recalculating matching urls"
msgstr "重新计算匹配URL"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tabbed-pane.php:11
msgid "FireStats is under maintenance, please try again later"
msgstr "FireStats目前正在维护"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tabbed-pane.php:29
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tabbed-pane.php:32
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tabbed-pane.php:41
msgid "WordPress settings"
msgstr "WordPress设置"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tabbed-pane.php:52
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tabbed-pane.php:58
msgid "Users management"
msgstr "用户管理"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tabbed-pane.php:65
msgid "Sites management"
msgstr "站点管理"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools-menu.php:1
msgid "FireStats tools"
msgstr "FireStats工具"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools-menu.php:3
msgid "System test"
msgstr "系统测试"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools-menu.php:4
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:768
#, php-format
msgid "Done, took %s second"
msgstr "完成，共计时%s秒"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:865
#, php-format
msgid "%d seconds ago"
msgstr "%d秒钟之前"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:868
msgid "One minute ago"
msgstr "一分钟内"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:871
#, php-format
msgid "%d minutes ago"
msgstr "%d分钟内"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:874
msgid "one hour ago"
msgstr "一小时之前"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:877
#, php-format
msgid "%d hours ago"
msgstr "%d小时之前"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:880
msgid "One day ago"
msgstr "一天内"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:883
#, php-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d天之前"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:886
msgid "One week ago"
msgstr "一周内"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:889
#, php-format
msgid "%d weeks ago"
msgstr "%d周之前"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:892
#, php-format
msgid "%d months ago"
msgstr "%d个月内"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:895
msgid "One year ago"
msgstr "一年内"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/utils.php:898
#, php-format
msgid "%d years ago"
msgstr "%d年之前"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/version-check.php:35
#, php-format
msgid "Failed to check version at %s, reason : %s"
msgstr "在%s检查版本失败，原因如下：%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/version-check.php:113
msgid "A new version of the IP-to-country database is available! you can update it from the settings tab"
msgstr "发现新的IP-国家对照数据库！您可以在设置面板中立即更新"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/version-check.php:136
#, php-format
msgid "Version %s is available! click %s for more info"
msgstr "发现新版本%s，点击%s获得更多信息"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/version-check.php:159
#, php-format
msgid "Error opening %s"
msgstr "错误打开%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-ip.php:35
msgid "Exclude IP address"
msgstr "排除的IP地址"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-ip.php:45
msgid "Single"
msgstr "单独"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-ip.php:52
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-ip.php:61
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-ip.php:74
msgid "Range start"
msgstr "起始范围"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-ip.php:82
msgid "Range end"
msgstr "变化结束"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-ip.php:99
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-url.php:33
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-url.php:22
msgid "Exclude URL or referrer"
msgstr "排除URL以及访问来源"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-add-excluded-url.php:25
msgid "Excluded url/referrer"
msgstr "已经排除的URL和反向链接"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-archive-notification.php:5
msgid "Yes (Recommended)"
msgstr "好（推荐）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-archive-notification.php:6
msgid "No"
msgstr "不"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-archive-notification.php:9
msgid "Compacting old data"
msgstr "压缩旧数据"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-archive-notification.php:10
msgid "FireStats can tranform old data to a more compact form,"
msgstr "FireStats可以将就数据压缩"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-archive-notification.php:11
msgid "This will reduce storage size and improve performance at the cost of losing some information which is not essential."
msgstr "这样，可以减少物理存储消耗。"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-archive-notification.php:12
msgid "it is highly recommended that you allow FireStats to do this automatically."
msgstr "强烈推荐您让FireStats自动处理这些"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-archive-notification.php:14
#, php-format
msgid "Click %s if you would like FireStats to automatically compact data older than %s days"
msgstr "点击%s如果您想让FireStats自动压缩%s天前的数据"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-archive-notification.php:15
#, php-format
msgid "Click %s if you want to compact data manually or change compacting options (From the Settings tab)"
msgstr "点击%s如果您想自己手动压缩数据"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-delete-site.php:10
msgid "Delete site"
msgstr "删除站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-delete-site.php:14
msgid "This will delete this site from the database, the operation is irreversible!"
msgstr "这样将删除数据库中的该站点信息，不可逆操作！"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-delete-site.php:15
msgid "What do you want to do with the site hits?"
msgstr "您想对访问数据记录进行什么操作？"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-delete-site.php:18
msgid "Delete all the hits"
msgstr "删除所有的访问记录"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-delete-site.php:19
msgid "Transfer the hits to another site"
msgstr "转移到另一个站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-delete-site.php:22
msgid "Enter an existing site ID to transfer the hits to"
msgstr "输入目标站点ID"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-delete-user.php:9
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-edit-user.php:13
msgid "No such user"
msgstr "用户不存在"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-delete-user.php:12
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-do-you-agree-to-send-sysinfo.php:9
msgid "You can help by sending anonymous system information that will help make better decisions about new features."
msgstr "您可以匿名身份发送系统信息来帮助我们完善FireStats系统"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-do-you-agree-to-send-sysinfo.php:13
msgid "You can change this later from the Tools tab"
msgstr "您可以稍候在工具面板中改变这些"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-do-you-agree-to-send-sysinfo.php:17
msgid "Do you agree to send anonymous system information?"
msgstr "您是否统一发送匿名系统信息"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-do-you-agree-to-send-sysinfo.php:20
msgid "Sure, send system information"
msgstr "好，发送"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-do-you-agree-to-send-sysinfo.php:23
msgid "Nope, don't send"
msgstr "不，不要发送"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-donation.php:8
msgid "Even though FireStats is free, it takes a lot of time and hard work to develop and maintain."
msgstr "即时FireStats是免费的，我们仍然花费了大量的精力和时间"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-donation.php:9
msgid "If you like FireStats and would like to show your support for the hard work I put into it, You can make a small Donation. Even a $5 donation would be greatly appreciated."
msgstr "如果您支持FireStats，请捐助我们，哪怕5美元也会很有帮助：）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-donation.php:11
msgid "Yeah, I want to help"
msgstr "恩，我想帮助"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-donation.php:12
msgid "Nah, go away"
msgstr "我才不要呢！"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-donation.php:13
msgid "Maybe later"
msgstr "也许等我有钱了~"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-donation.php:14
msgid "Already donated"
msgstr "已经捐助"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-edit-user.php:21
msgid "All sites"
msgstr "所有站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-edit-user.php:22
msgid "Specific sites"
msgstr "特定站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-edit-user.php:25
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-edit-user.php:25
msgid "Create a new user"
msgstr "新建用户"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-edit-user.php:36
msgid "New password (Optional)"
msgstr "新密码（选填）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-edit-user.php:40
#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:100
msgid "Verify new password"
msgstr "验证密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-edit-user.php:51
msgid "User can access statistics from"
msgstr "用户可控制统计情况自"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-edit-user.php:61
msgid "Comma separated list of allowed site ids (example : 1,4,6)"
msgstr "用半角逗号分割站点id，（例如: 1,4,6）"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-new-edit-site.php:18
msgid "Edit site"
msgstr "编辑站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-new-edit-site.php:18
msgid "Create a new site"
msgstr "创建站点"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-new-edit-site.php:40
msgid "Baseline page views"
msgstr "页面访问基数"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/window-new-edit-site.php:44
msgid "Baseline visitors"
msgstr "独立访问者基数"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/emergency-manage-users.php:9
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/emergency-manage-users.php:10
msgid "This page will allow you to change the password of any user in FireStats."
msgstr "该页将允许您改变任何用户的密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/emergency-manage-users.php:11
#, php-format
msgid "For security reasons, you must first edit the file %s"
msgstr "为了更好的安全性体验，请先编辑文件%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/emergency-manage-users.php:12
#, php-format
msgid "and change the line %s to %s and then refresh this page."
msgstr "然后更改%s为%s并刷新页面"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/emergency-manage-users.php:13
msgid "Don't forget to change it back when you are done."
msgstr "别忘了完成之后将它改回来"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/emergency-manage-users.php:18
msgid "IMPORTANT"
msgstr "重要"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:18
#, php-format
msgid "You can request an password reset email from here. If it does not work or you don't know your username or email, you can also change your password using the %s"
msgstr "您可在这里接收到一封重新设置密码的邮件。如果您不记得邮箱，也可以通过%s来修改密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:18
msgid "Emergency user management page"
msgstr "紧急用户管理系统"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:28
msgid "A user with this username and email was not found"
msgstr "该用户不存在！"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:49
msgid "FireStats password recovery"
msgstr "FireStats密码恢复"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:50
#, php-format
msgid "Click %s to change your FireStats password, this link will work for a short time"
msgstr "点击%s来改变FireStats密码，这个过程需要花一段时间"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:54
msgid "Email sent"
msgstr "Email已经发送"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:58
msgid "Failed to send email"
msgstr "发送邮件失败"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:73
#, php-format
msgid "Failed, maybe too much time have passed since you generated the email? %s"
msgstr "失败，也许您尝试次数过多？%s"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:73
msgid "try again"
msgstr "请重试"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:96
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:105
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:125
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: D:\www\dev\firestats\branches\firestats-1.5\firestats/php/tools/reset-password.php:130
msgid "Send password reset email"
msgstr "发送密码重设邮件"

#~ msgid "Added %s to exclude list"
#~ msgstr "已经将%s加入到排除列表中"
#~ msgid "Removed %s from exclude list"
#~ msgstr "已经将%s从排除列表中移除"
#~ msgid "Error creating config file: "
#~ msgstr "产生配置文件时出错："
#~ msgid "Error rebuilding database cache"
#~ msgstr "重建数据库缓存出错"
#~ msgid "Database cache rebuilt successfully"
#~ msgstr "数据库缓存重建成功"
#~ msgid "Error getting version information from %s : %s"
#~ msgstr "从%s：%s获取版本信息出错"
#~ msgid "Save excluded records (not recommended)"
#~ msgstr "保存已经排除的记录（不推荐）"
#~ msgid "Bots list"
#~ msgstr "机器人（爬虫）列表"
#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"
#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"
#~ msgid "Click to upgrade"
#~ msgstr "点击升级"
#~ msgid "Cannot write configuration file (read only file or directory)"
#~ msgstr "不能写配置文件（目录只读）"
#~ msgid "You need to select an IP address you want to remove from the table"
#~ msgstr "您需要选择一个移除的IP地址"

